奶共霖25失敗！CUBE娛樂勝利：合約繼續維持

記者吳孟庭／綜合報導

出身台灣的賴冠霖簽給CUBE娛樂公司，才練習不到一年就加入《Produce 101》選秀比賽獲選成為限定男團Wanna One的一員，沒想到今年解散後，他在7月無預警向公司提出解約，不過最新消息是，他向法院申請合約效力停止的假處分被駁回，等於與公司的對抗吃了閉門羹！

▲賴冠霖槓上韓國經紀公司。（圖／記者張一中攝）

根據首爾中央地方法院的判決結果，賴冠霖向法院申請專屬合約效力停止的假處分遭到駁回，CUBE娛樂對此結果表示，「對法院裁決表示歡迎，也再一次顯示CUBE與賴冠霖之間並沒有存在任何關係破裂的事由，根據法院裁決結果，與賴冠霖的專屬合約繼續維持，我們將透過與當事人的對話，以求圓滿的方案來解決。」

CUBE娛樂也對旗下藝人掛保證，「未來我們將會努力支援，讓所屬藝人與練習生發揮最大的才能，為了遵守合約與維持信賴而做最大的努力。」

賴冠霖於7月底向CUBE娛樂公司單方面告知要解除合約，提出了解約的「內容證明書」，根據相關人士透露，「賴冠霖向CUBE娛樂通報了合約終止的內容證明，希望未來能獨立活動。」他強調公司未經本人同意轉讓大陸活動經紀權、甚至私刻印章等，導致他無法再信賴公司，因此提出解約，雙方鬧上法庭。

抵啦撚樣

天地有正氣

呢種25狗留嚟把撚咩

抵啦最能憎259

就係留撚住佢等佢冇得番支那搵食
就算搵都再俾cube 分番一份

快撚啲躝啦259